唉瞓唔著

天氣好舒服 聽日又唔想起身了

要9點幾起身

有無人同我9up下

唔瞓好過啦

係人！！！唔瞓會暴斃

已經去緊返工

咁早返工...

我長期唔夠瞓 係咪好快死得